---
title: Email
bgcolor: '#FFF'
fontcolor: '#1F5C60'
body_classes: modular
wider_column: right
---

<a class="button button2" href="https://user.disroot.org/pwm/public/newuser">Получить аккаунт Disroot</a>
<a class="button button1" href="https://webmail.disroot.org/">Войти</a>
<a class="button button1" href="http://mdlwkwn2nhzzuymmyr5mjyoqppoyp46k4remaliu2zrmkayl5yfeh7ad.onion">Tor</a>

---

## Почта

** Disroot ** обеспечивает приватные учетные записи электронной почты с доступом из веб-интерфейса и вашего настольного приложения. Связь между вами и почтовым сервером зашифрована с помощью SSL, что обеспечивает максимальную конфиденциальность. Кроме того, все электронные письма, отправляемые с нашего сервера, также зашифрованы (TLS), если почтовый сервер получателя поддерживает это. Это означает, что электронные письма больше не отправляются как традиционные «открытки», а фактически помещаются в «конверт».

** Тем не менее, мы рекомендуем вам всегда быть осторожными при использовании электронной почты и использовать сквозное шифрование GPG, чтобы ваша переписка была максимально конфиденциальной. **
